莫拉達呢件真係正宗垃圾

廢到

你都有面話人垃圾

樓主扭撚夠未呀

樓豬=核廢料版洛賓

樓主=2&b

樓豬啲傳中

球球都跌
波都hold,唔到

3件季前標王, laca, mola達, lkk 都廢撚到仆街
熱狗青訓kane屌打哂3件垃圾

樓上又盲反

求先單刀二打一
莫拉達空晒

韋利安寧願ban近柱都費事交俾佢

廢哥斯達唔止幾倍

留名一陣可能binc

佢係咁仆
做咩尻

真 連埋樓主一齊躝啦

yes

出豬sir啦

你都躝啦
成日箍波

垃撚圾死撚開啦

好撚勁wo樓豬
轟仔都要靠佢做波

樓主係咪未帶個腦上場牙?

條友柔都仆街
下下一逼就甩廢撚到

咁鍾意訓買隻卡比獸好過啦